觀塘翠屏岩岩有人放鞭炮定放炸彈...噪到Hihi

煙花

果啲叫炮仗

Sor比佢噪到燜得滯

你係邊到見到

秀茂坪放煙花

秀茂坪

絲打睇到咁正嘅 我住山腳乜都睇唔到

原來

我以為部洗衣機有問題

部機應該跳左落樓

其實位置喺邊
啱啱聽到聲望出去 我以為佢喺屋企放

秀茂坪商場對出

果頭年年都放

鞭你老母

我以為有人放炸彈 咁岩有警車聲

如果係商場應該我呢到睇唔到
我對面可能真係喺屋企放
有冇得up片

呢d野係得公屋仔先會做

佢都放完嚕無機會影了

之前去大埔燒野食 成班當煙花唔洗錢 放足五分鐘